[家居寬頻] SMT SALES入

本身用HKBN, 唔撚益CCTVB
11月尾完約, 手機PLAN已經係SMT, 請出招